遊生個台原來又拆撚咗夥

曾幾何時……

有班友仔，響某個頻道，為世界各地足球作出客觀嘅評述同分析。星球無啦啦受到破壞，班友仔就當然星散四方啦。

今日，班友仔準備要重聚再講波啦，無論你識波唔識波，識得我哋嘅，唔係唔嚟睇呀嘛？

今晚題目：
熱刺插水爭議、
熱刺肥仔球迷有幾識波、
VR技術運用、
北倫敦打比賽前分析、
曼聯仲有得爭冠。

今晚直播主持：沙比
開波時間：2月9日，晚上11時

期間將有星球人亂入，York，阿蟲......仲有你哋應該會識嘅，想知邊個打邊個，入嚟睇直播啦。

沙比同阿松兩個漏口既一齊講波應該聽撚死人

好似話啊Nick今晚都會上去講

樂仔歸邊面

遊生死攬擽仔的

同yukman一九樣

文傑根本係講波界毓民

擽仔

佢地好熟